## Bienvenido al repositorio Mutation Retos Guros

es en este repositorio donde se encuentra mi solucion a los retos del proyecto Mutation. Estoy agradecido por brindarme la oportunidad de formar parte en la resolucion de dichos retos.

**Instalación**
Para poder ejecutar de forma local  el proyecto es necesario tener instalado **Python**  en su version 3.7, de la misma forma  se requiere de la instalacion del modulo de **Flask** mediante el comando pip en la terminal ejecutar **pip install flask**

una vez instalado flask ejecutar desde la terminal ejecutar la aplicación principal app.py con el comando se FLASK_APP=app.py,
esto abrira un servidor local donde sera montada la app finalmente ejecutar flask run que inicializar el servidor en el puerto predeterminado.

instalar el modulo  pymysql con pip install  pymysql para poder hacer uso de el conector a mysql.